Celý rok žiju v Praze. Studuju češtinu na univerzitě. Od pondeli do pátka jsem ve škole. Začina lekcy v dévet hodin, zkonči v třináct hodin. O vikendu nestuduju. V nedely hraju tenis v patnáct hodin. Ve sobotu jedu na výlet na hrad Karlštejn. Ješte v pátek nakoupuju odpoledne. V čtvrk jdu do kina. V pondely posloucham rádio, divam se na televizi v útery. Jak se máš? Chci tebe vidět. Těším se na tvůj e-mail nebo dopis. S pozdravem, Eva. V Praze 06.04.2011
